# Chinese translations for gtk-harmonic package
# gtk-harmonic 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2011 Paul Childs
# This file is distributed under the same license as the gtk-harmonic package.
# Paul Childs <pchilds@physics.org>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gtk-harmonic 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: pchilds@physics.org\n"
"POT-Creation-Date: 2011-05-29 21:13+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2011-05-29 21:52+0300\n"
"Last-Translator: Paul Childs <pchilds@physics.org>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Name of the program
#: src/main.c:80
msgid "Harmonic Spectrum Analyser"
msgstr "谐波光谱分析仪"

#. Menu option to load a previous state of the program.
#: src/main.c:109
msgid "Restore Session"
msgstr "会议恢复"

#. Menu option to save the current state of the program.
#: src/main.c:113
msgid "Save Session"
msgstr "节省会议"

#. The "_" here precedes whichever letter the user is to press with alt as
#. a shortcut. Menu heading for various file related menu options.
#: src/main.c:125
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#. Select this if the data files have no header and are just pure tab
#. seperated values.
#: src/main.c:148
msgid "Raw Delimited Data"
msgstr "原始分隔的数据"

#. Menu option to select what format the data files are in.
#: src/main.c:152
msgid "Data Format:"
msgstr "数据格式："

#. The trace within the file to use as data for the vertical axis (as the
#. horizontal axis is the first column trace 1 will be column 2 etc.
#: src/main.c:157
msgid "Trace:"
msgstr "丝："

#. Select this if the measurement was performed in transmission (as opposed
#. to reflection)
#: src/main.c:164
msgid "Transmission Measurement?"
msgstr "传输测量"

#. Select this if the measurements are in dBs (or dBs with respect to some
#. unit, e.g. dBm).
#: src/main.c:168
msgid "Data in dBs?"
msgstr "数据在分贝"

#. Select this if you want to multiply the data by -1 before transforming.
#: src/main.c:172
msgid "Negate?"
msgstr "否定数据"

#. Menu option to bring up a window to change the way the plots are displayed.
#: src/main.c:179
msgid "Display Properties:"
msgstr "属性的显示："

#. The "_" here precedes whichever letter the user is to press with alt as
#. a shortcut. Menu heading for various options governing how the data is
#. to be handled and displayed.
#: src/main.c:184
msgid "_Properties"
msgstr "特点(_P)"

#. No nonlinear compensation needed.
#: src/main.c:190
msgid "None"
msgstr "无"

#. \n refers to a newline to help the text fit better. Feel free to
#. delete or move as needed. Select to correct for spectral shadowing (of
#. downstream devices by upstream devices due to their removal of the
#. source spectrum) to first order terms.
#: src/main.c:194
msgid ""
"1st order\n"
"spectral shadowing"
msgstr "第一阶光谱阴影"

#. \n refers to a newline to help the text fit better. Feel free to
#. delete or move as needed. Menu option to select how nonlinearity is
#. handled in the system.
#: src/main.c:198
msgid ""
"Nonlinear\n"
"Compensation:"
msgstr "非线性补偿"

#. The fourier basis (e^-ixs) used for Fourier transformation.
#: src/main.c:203
msgid "Fourier"
msgstr "傅立叶"

#. The Daubechies 4 wavelet basis (standard wavelet used for DWT).
#: src/main.c:207
msgid "Daubechies 4"
msgstr "Daubechies小四"

#. The Daubechies 8 wavelet basis.
#: src/main.c:211
msgid "Daubechies 8"
msgstr "Daubechies小八"

#. The Meyer wavelet basis.
#: src/main.c:215
msgid "Meyer"
msgstr "迈尔"

#. The Morlet wavelet basis.
#: src/main.c:219
msgid "Morlet"
msgstr "莫雷"

#. Menu option for selecting (wavelet) basis function.
#: src/main.c:223
msgid "Basis Function:"
msgstr "基函数"

#. option to convert the base domain by inverting with respect to
#. two pi, e.g. wavelength=two*pi/wavenumber
#: src/main.c:227
msgid "Invert domain?"
msgstr "倒置域"

#. \n refers to a newline to help the text fit better. Feel free
#. to delete or move as needed. Menu option to provide a linear
#. correction to the spectrum within each window.
#: src/main.c:231
msgid ""
"Apply correction\n"
"to Window edges?"
msgstr "申请更正窗口优势"

#. Select this if you want the program to automatically adjust the triangle
#. centre and width parameters.
#: src/main.c:238
msgid "Optimise Triangle fit?"
msgstr "优化合适三角"

#. Select this if you want to determine the chirp (as well as visibility and
#. domain shift).
#: src/main.c:242
msgid "Calculate Chirp?"
msgstr "计算啁啾"

#. Select this in order to process several files and compare their results
#. (Batch processing initiates at the next File->Open menu selection).
#: src/main.c:249
msgid "Batch Process Data?"
msgstr "批量处理数据"

#. Select this to automatically change the offset value based on how much
#. the rightmost edge of the spectrum is changing.
#: src/main.c:253
msgid "Autotrack Offset?"
msgstr "自动偏移"

#. The "_" here precedes whichever letter the user is to press with alt as
#. a shortcut. Menu heading for various lesser used menu options.
#: src/main.c:257
msgid "_Advanced"
msgstr "先行(_A)"

#. Menu option to bring up documentation.
#: src/main.c:262
msgid "Instructions"
msgstr "用法说明"

#. The "_" here precedes whichever letter the user is to press with alt as
#. a shortcut. Menu heading for help and documentation related menu options.
#: src/main.c:271
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#. Initial value of the base domain to select a windowed region of the data
#. from.
#: src/main.c:300
msgid "Spectrum Start:"
msgstr "开始的光谱："

#. Final value of the base domain to select a windowed region of the data
#. from.
#: src/main.c:308
msgid "Spectrum Stop:"
msgstr "月底的光谱："

#. Reference level to take for the spectrum (typically its maximum value
#. in the windowed ranges)
#: src/main.c:316
msgid "Offset:"
msgstr "偏移："

#. The windows are put into an array of length 2 to the power of this value.
#. The extra data points needed to fill it out are zero valued, hence zero
#. padding.
#: src/main.c:323
msgid "Zero Padding 2^:"
msgstr "零填充2^："

#. Index of values to take potentially multiple windows over the base domain.
#: src/main.c:330 src/main.c:390
msgid "j index:"
msgstr "J多图："

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed. Reset the values on this page so
#. that there is only one j index / k index
#: src/main.c:338 src/main.c:406
msgid ""
"Reset\n"
"Arrays"
msgstr "重置数组"

#. Perform a harmonic transformation of the data (if the Fourier basis is
#. selected, then this corresponds to the Fourier transform).
#: src/main.c:342
msgid "Transform Spectrum"
msgstr "改变光谱"

#. Title for the notebook tab of teh plot of the base domain spectrum.
#: src/main.c:346 src/main.c:440 src/disp.c:1154
msgid "Spectrum"
msgstr "光谱"

#. Initial value of the inverse domain to select a windowed region to process.
#: src/main.c:350
msgid "Inverse Spectrum Start:"
msgstr "相反的光谱开始："

#. Final value of the inverse domain to select a windowed region to process.
#: src/main.c:358
msgid "Inverse Spectrum Stop:"
msgstr "相反的光谱月底："

#. Centre value of a triangle to fit to a window in the inverse domain.
#: src/main.c:366
msgid "Triangle Centre:"
msgstr "中心的三角："

#. Full width of the base of this triangle.
#: src/main.c:374
msgid "Triangle Full Width:"
msgstr "全宽的三角："

#. Full width of the base of a triangle that fits the peak centred at an
#. inverse frequency of zero.
#: src/main.c:382
msgid "DC Peak Width:"
msgstr "宽度直流峰值："

#. Index of values to take potentially multiple windows over the inverse
#. domain.
#: src/main.c:398
msgid "k index:"
msgstr "K多图："

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed. Button to press to analyse the
#. transformed results for visibility/domain-shift/chirp
#: src/main.c:410
msgid ""
"Process\n"
"Spectrum"
msgstr "审查光谱"

#. Title for tab showing a plot of the transformed spectrum over the inverse
#. domain.
#: src/main.c:413 src/main.c:475 src/disp.c:1250
msgid "Inverse Spectrum"
msgstr "相反的光谱"

#. The horizontal domain after transformation (e.g. if the base domain is
#. time, then it will be frequency).
#: src/main.c:446
msgid "Inverse Domain"
msgstr "相反的域"

#. Visibility of fringes (defined for a sinusoid as (maximum-minimum) divided
#. by (maximum+minimum))
#: src/main.c:479 src/data.c:213 src/data.c:318 src/data.c:503 src/data.c:1061
#: src/data.c:1143 src/data.c:1284 src/disp.c:1334 src/open.c:24784
msgid "Visibility"
msgstr "振幅波"

#. How much the interference fringes are moving in the base domain (the base
#. domain is the horizontal domain of the original data loaded from the file).
#: src/main.c:485 src/data.c:213 src/data.c:318 src/data.c:503 src/data.c:1061
#: src/data.c:1143 src/data.c:1284 src/disp.c:1335 src/open.c:24790
msgid "Domain Shift"
msgstr "转移域"

#. Title for the notebook tab displaying the results
#: src/main.c:491 src/disp.c:1422 src/open.c:24673 src/open.c:24699
#: src/open.c:24726 src/open.c:24796
msgid "Analysis Results"
msgstr "结果分析"

#. the program is unable to load the help documentation
#: src/util.c:38
msgid "Could not load help files."
msgstr "无法加载帮助文件。"

#. short blurb about the program (displayed when the user hovers over the
#. icon)
#: src/util.c:53
msgid ""
"Harmonic is a program for performing harmonic analysis (e.g. Fourier "
"analysis) and obtaining visibility of fringes, domain shift and chirp "
"measurements."
msgstr ""
"谐波是一个程序执行谐波分析（如傅立叶分析），以及测量振幅波和转移域和啁啾。"

#. put your name here and be famous.
#: src/util.c:54
msgid "translator-credits"
msgstr "柴尔兹保罗"

#. "x" and "y" are the standard variables representing the horizontal and
#. vertical axes. %f refers to their values for the current point on the
#. plot. Please leave as "%f", but move around as needed (though the "x"
#. %f must be first).
#: src/util.c:99 src/util.c:108
#, c-format
msgid "x: %f, y: %f"
msgstr "x: %f, y: %f"

#. Asks the user to name a file to save an image of the plot.
#: src/data.c:38 src/data.c:59 src/data.c:79 src/data.c:108 src/data.c:128
#: src/data.c:157
msgid "Select Image File"
msgstr "选择图像文件"

#. No plots exist to save.
#: src/data.c:100 src/data.c:149 src/data.c:177
msgid "No available image."
msgstr "没有可用的图片。"

#. Asks the user to name a data file to save results to.
#: src/data.c:200 src/data.c:1048 src/data.c:1697 src/data.c:1808
#: src/data.c:1916 src/data.c:2084 src/data.c:2253 src/open.c:139
#: src/open.c:24762
msgid "Select Data File"
msgstr "选择数据文件"

#. title for window requesting what of the results to save.
#: src/data.c:213 src/data.c:318 src/data.c:503 src/data.c:687 src/data.c:1061
#: src/data.c:1143 src/data.c:1284 src/data.c:1424 src/data.c:1925
#: src/data.c:2093 src/data.c:2262
msgid "Parameter selection"
msgstr "参数选择"

#. Button to select just saving chirp
#: src/data.c:213 src/data.c:318 src/data.c:503 src/proc.c:176 src/proc.c:430
#: src/disp.c:1338
msgid "Chirp"
msgstr "啁啾"

#. Button to select saving results (visibility, domain shift and chirp)
#: src/data.c:213 src/data.c:318 src/data.c:503
msgid "All"
msgstr "他们都"

#. asks the user what of the results they want to save (see below).
#: src/data.c:215 src/data.c:320 src/data.c:505 src/data.c:689 src/data.c:1063
#: src/data.c:1145 src/data.c:1286 src/data.c:1426 src/data.c:1927
#: src/data.c:2095 src/data.c:2264
msgid "Select Parameter to save:"
msgstr "选择参数保存："

#. Column headings in the save file. The format must be four sets of
#. exactly nine (2 byte) characters seperated by "\t"'s (take care as
#. some languages, e.g. Chinese, will have "characters" that are
#. represented by more than 2 bytes). Give an understandable shorthand
#. and use space to pad out to the required 9.
#. The longhand is: Measurand\tVisibility\tDomain Shift\tChirp
#: src/data.c:220 src/data.c:325 src/data.c:510 src/data.c:694 src/data.c:866
msgid "MEAS     \tVISIBILTY\tDOMN_SHFT\tCHIRP    "
msgstr "被测       \t振幅波      \t转移域      \t啁啾       "

#. %s refers to the filename. Please leave as "%s", but move within the
#. sentence as needed
#: src/data.c:238 src/data.c:261 src/data.c:284 src/data.c:306 src/data.c:364
#: src/data.c:406 src/data.c:448 src/data.c:490 src/data.c:549 src/data.c:591
#: src/data.c:633 src/data.c:675 src/data.c:733 src/data.c:775 src/data.c:817
#: src/data.c:859 src/data.c:905 src/data.c:947 src/data.c:989 src/data.c:1031
#: src/data.c:1085 src/data.c:1108 src/data.c:1131 src/data.c:1187
#: src/data.c:1229 src/data.c:1271 src/data.c:1328 src/data.c:1370
#: src/data.c:1412 src/data.c:1468 src/data.c:1510 src/data.c:1552
#: src/data.c:1596 src/data.c:1638 src/data.c:1680 src/data.c:1722
#: src/data.c:1748 src/data.c:1796 src/data.c:1832 src/data.c:1857
#: src/data.c:1903 src/data.c:1986 src/data.c:2060 src/data.c:2154
#: src/data.c:2228 src/data.c:2323 src/data.c:2397 src/data.c:2439
#: src/open.c:299
#, c-format
msgid "Error Saving file: %s."
msgstr "错误保存文件： %s。"

#. Column headings in the save file. The format must be two sets of
#. exactly nine (2 byte) characters seperated by "\t"'s (take care as
#. some languages, e.g. Chinese, will have "characters" that are
#. represented by more than 2 bytes). Give an understandable shorthand
#. and use space to pad out to the required 9.
#. The longhand is: Measurand\tChirp
#: src/data.c:245 src/data.c:371 src/data.c:556 src/data.c:740 src/data.c:912
msgid "MEAS     \tCHIRP    "
msgstr "被测       \t啁啾       "

#. Column headings in the save file. The format must be two sets of
#. exactly nine (2 byte) characters seperated by "\t"'s (take care as
#. some languages, e.g. Chinese, will have "characters" that are
#. represented by more than 2 bytes). Give an understandable shorthand
#. and use space to pad out to the required 9.
#. The longhand is: Measurand\tDomain Shift
#: src/data.c:268 src/data.c:413 src/data.c:598 src/data.c:782 src/data.c:954
#: src/data.c:1092 src/data.c:1194 src/data.c:1335 src/data.c:1475
#: src/data.c:1603
msgid "MEAS     \tDOMN_SHFT"
msgstr "被测       \t转移域      "

#. Column headings in the save file. The format must be two sets of
#. exactly nine (2 byte) characters seperated by "\t"'s (take care as
#. some languages, e.g. Chinese, will have "characters" that are
#. represented by more than 2 bytes). Give an understandable shorthand
#. and use space to pad out to the required 9.
#. The longhand is: Measurand\tVisibility
#: src/data.c:291 src/data.c:455 src/data.c:640 src/data.c:824 src/data.c:996
#: src/data.c:1115 src/data.c:1236 src/data.c:1377 src/data.c:1517
#: src/data.c:1645
msgid "MEAS     \tVISIBILTY"
msgstr "被测       \t振幅波      "

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed. Button to select saving results for
#. all windows of any j index but only the current k index.
#: src/data.c:687 src/data.c:1424
msgid ""
"Visibility\n"
"over J"
msgstr "振幅波对J"

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed. Button to select saving results for
#. all windows of any j index but only the current k index.
#: src/data.c:687 src/data.c:1424
msgid ""
"Domain Shift\n"
"over J"
msgstr "转移域对J"

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed. Button to select saving results for
#. all windows of any j index but only the current k index.
#: src/data.c:687
msgid ""
"Chirp\n"
"over J"
msgstr "啁啾对J"

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed. Button to select saving results
#. (visibility, domain shift and chirp) for all windows of any j index but
#. only the current k index.
#: src/data.c:687
msgid ""
"All\n"
"over J"
msgstr "他们都对J"

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed. Button to select saving results for
#. all windows of any k index but only the current j index.
#: src/data.c:687 src/data.c:1424
msgid ""
"Visibility\n"
"over K"
msgstr "振幅波对K"

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed. Button to select saving results for
#. all windows of any k index but only the current j index.
#: src/data.c:687 src/data.c:1424
msgid ""
"Domain Shift\n"
"over K"
msgstr "转移域对K"

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed. Button to select saving results for
#. all windows of any k index but only the current j index.
#: src/data.c:687
msgid ""
"Chirp\n"
"over K"
msgstr "啁啾对K"

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed. Button to select saving results
#. (visibility, domain shift and chirp) for all windows of any k index but
#. only the current j index.
#: src/data.c:1424 src/data.c:687
msgid ""
"All\n"
"over K"
msgstr "他们都对K"

#. Button to select saving results (both visibility and domain shift).
#: src/data.c:1061 src/data.c:1143 src/data.c:1284
msgid "Both"
msgstr "两"

#. Column headings in the save file. The format must be three sets of
#. exactly nine (2 byte) characters seperated by "\t"'s (take care as
#. some languages, e.g. Chinese, will have "characters" that are
#. represented by more than 2 bytes). Give an understandable shorthand
#. and use space to pad out to the required 9.
#. The longhand is: Measurand\tVisibility\tDomain Shift
#: src/data.c:1710 src/data.c:1068 src/data.c:1150 src/data.c:1291
#: src/data.c:1431 src/data.c:1559
msgid "MEAS     \tVISIBILTY\tDOMN_SHFT"
msgstr "被测       \t振幅波      \t转移域      "

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed. Button to select saving results
#. (both visibility and domain shift) for all windows of any j index but
#. only the current k index.
#: src/data.c:1424
msgid ""
"Both\n"
"over J"
msgstr "两对J"

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed. Button to select saving results
#. (both visibility and domain shift) for all windows of any k index but
#. only the current j index.
#: src/data.c:1424
msgid ""
"Both\n"
"over K"
msgstr "两对K"

#. Column headings in the save file. The format must be three sets of
#. exactly nine (2 byte) characters seperated by "\t"'s (take care as
#. some languages, e.g. Chinese, will have "characters" that are
#. represented by more than 2 bytes). Give an understandable shorthand
#. and use space to pad out to the required 9.
#. The longhand is: Visibility\tDomain Shift\tChirp
#: src/data.c:1710
msgid "VISIBILTY\tDOMN_SHFT\tCHIRP    "
msgstr "振幅波      \t转移域      \t啁啾       "

#. Column headings in the save file. The format must be four sets of
#. exactly nine (2 byte) characters seperated by "\t"'s (take care as
#. some languages, e.g. Chinese, will have "characters" that are
#. represented by more than 2 bytes). Give an understandable shorthand
#. and use space to pad out to the required 9.
#. The longhand is: Index K\tVisibility\tDomain Shift\tChirp
#: src/data.c:1730
msgid "K        \tVISIBILTY\tDOMN_SHFT\tCHIRP    "
msgstr "K        \t振幅波      \t转移域      \t啁啾       "

#. Column headings in the save file. The format must be four sets of
#. exactly nine (2 byte) characters seperated by "\t"'s (take care as
#. some languages, e.g. Chinese, will have "characters" that are
#. represented by more than 2 bytes). Give an understandable shorthand
#. and use space to pad out to the required 9.
#. The longhand is: Index J\tVisibility\tDomain Shift\tChirp
#: src/data.c:1757
msgid "J        \tVISIBILTY\tDOMN_SHFT\tCHIRP    "
msgstr "J        \t振幅波      \t转移域      \t啁啾       "

#. Column headings in the save file. The format must be two sets of
#. exactly nine (2 byte) characters seperated by "\t"'s (take care as
#. some languages, e.g. Chinese, will have "characters" that are
#. represented by more than 2 bytes). Give an understandable shorthand
#. and use space to pad out to the required 9.
#. The longhand is: Visibility\tDomain Shift
#: src/data.c:1821
msgid "VISIBILTY\tDOMN_SHFT"
msgstr "振幅波      \t转移域      "

#. Column headings in the save file. The format must be three sets of
#. exactly nine (2 byte) characters seperated by "\t"'s (take care as
#. some languages, e.g. Chinese, will have "characters" that are
#. represented by more than 2 bytes). Give an understandable shorthand
#. and use space to pad out to the required 9.
#. The longhand is: Index K\tVisibility\tDomain Shift
#: src/data.c:1840
msgid "K        \tVISIBILTY\tDOMN_SHFT"
msgstr "K        \t振幅波      \t转移域      "

#. Column headings in the save file. The format must be three sets of
#. exactly nine (2 byte) characters seperated by "\t"'s (take care as
#. some languages, e.g. Chinese, will have "characters" that are
#. represented by more than 2 bytes). Give an understandable shorthand
#. and use space to pad out to the required 9.
#. The longhand is: Index J\tVisibility\tDomain Shift
#: src/data.c:1866
msgid "J        \tVISIBILTY\tDOMN_SHFT"
msgstr "J        \t振幅波      \t转移域      "

#. Button to select saving the data in real and imaginary values format.
#. Add a "\n" to give a new line if space is cramped.
#: src/data.c:1925 src/data.c:2093 src/data.c:2262
msgid "Real/Imaginary"
msgstr "真正/虚"

#. Button to select saving the data in magnitude and phase format.
#. Add a "\n" to give a new line if space is cramped.
#: src/data.c:1925 src/data.c:2093 src/data.c:2262
msgid "Magnitude/Phase"
msgstr "振幅/相位"

#. Column headings in the save file. The format must be three sets of
#. exactly nine (2 byte) characters seperated by "\t"'s (take care as
#. some languages, e.g. Chinese, will have "characters" that are
#. represented by more than 2 bytes). Give an understandable shorthand
#. and use space to pad out to the required 9.
#. The longhand is: Inverse Domain\tReal Value\tImaginary Value
#: src/data.c:1932 src/data.c:2100 src/data.c:2269
msgid "INVERSE_D\tREAL_VAL \tIMAG_VAL "
msgstr "相反的域     \t真正的价值    \t虚的价值     "

#. Column headings in the save file. The format must be three sets of
#. exactly nine (2 byte) characters seperated by "\t"'s (take care as
#. some languages, e.g. Chinese, will have "characters" that are
#. represented by more than 2 bytes). Give an understandable shorthand
#. and use space to pad out to the required 9.
#. The longhand is: Inverse Domain\tMagnitude\tPhase
#: src/data.c:1994 src/data.c:2162 src/data.c:2331
msgid "INVERSE_D\tMAGNITUDE\tPHASE    "
msgstr "相反的域     \t振幅       \t相位       "

#. The user is trying to save when on the results page and hasn't actually
#. processed any results yet.
#: src/data.c:2076 src/data.c:2244 src/data.c:2412
msgid "No available processed data."
msgstr "没有可用的处理的数据。"

#. Asks the user to select a file storing the information of a previous
#. state of the program.
#: src/data.c:2426 src/data.c:2456
msgid "Select Session File"
msgstr "选择会话文件"

#. %s refers to the filename and the error. Please leave as "%s", but move
#. within the sentence as needed (as long as the file is given first).
#: src/data.c:2469 src/open.c:524 src/open.c:696 src/open.c:870
#: src/open.c:1043 src/open.c:1216 src/open.c:1389 src/open.c:1566
#: src/open.c:1738 src/open.c:1912 src/open.c:2085 src/open.c:2258
#: src/open.c:2431 src/open.c:2653 src/open.c:2868 src/open.c:3053
#: src/open.c:3237 src/open.c:3455 src/open.c:3644 src/open.c:3860
#: src/open.c:4071 src/open.c:4256 src/open.c:4440 src/open.c:4656
#: src/open.c:4840 src/open.c:4978 src/open.c:5106 src/open.c:5236
#: src/open.c:5365 src/open.c:5494 src/open.c:5623 src/open.c:5756
#: src/open.c:5884 src/open.c:6014 src/open.c:6143 src/open.c:6272
#: src/open.c:6401 src/open.c:6580 src/open.c:6751 src/open.c:6892
#: src/open.c:7032 src/open.c:7206 src/open.c:7351 src/open.c:7524
#: src/open.c:7691 src/open.c:7832 src/open.c:7972 src/open.c:8145
#: src/open.c:8286 src/open.c:8478 src/open.c:8653 src/open.c:8829
#: src/open.c:9004 src/open.c:9180 src/open.c:9355 src/open.c:9535
#: src/open.c:9710 src/open.c:9886 src/open.c:10061 src/open.c:10237
#: src/open.c:10412 src/open.c:10614 src/open.c:10809 src/open.c:10996
#: src/open.c:11182 src/open.c:11375 src/open.c:11566 src/open.c:11762
#: src/open.c:11953 src/open.c:12140 src/open.c:12326 src/open.c:12517
#: src/open.c:12703 src/open.c:12844 src/open.c:12975 src/open.c:13107
#: src/open.c:13238 src/open.c:13370 src/open.c:13501 src/open.c:13637
#: src/open.c:13768 src/open.c:13900 src/open.c:14031 src/open.c:14163
#: src/open.c:14294 src/open.c:14453 src/open.c:14604 src/open.c:14747
#: src/open.c:14889 src/open.c:15038 src/open.c:15185 src/open.c:15338
#: src/open.c:15485 src/open.c:15628 src/open.c:15770 src/open.c:15918
#: src/open.c:16061 src/open.c:16251 src/open.c:16425 src/open.c:16598
#: src/open.c:16770 src/open.c:16943 src/open.c:17115 src/open.c:17292
#: src/open.c:17464 src/open.c:17637 src/open.c:17809 src/open.c:17982
#: src/open.c:18154 src/open.c:18353 src/open.c:18545 src/open.c:18729
#: src/open.c:18912 src/open.c:19110 src/open.c:19307 src/open.c:19503
#: src/open.c:19691 src/open.c:19875 src/open.c:20058 src/open.c:20254
#: src/open.c:20446 src/open.c:20586 src/open.c:20714 src/open.c:20843
#: src/open.c:20971 src/open.c:21100 src/open.c:21228 src/open.c:21361
#: src/open.c:21489 src/open.c:21618 src/open.c:21746 src/open.c:21875
#: src/open.c:22003 src/open.c:22160 src/open.c:22308 src/open.c:22448
#: src/open.c:22587 src/open.c:22741 src/open.c:22894 src/open.c:23046
#: src/open.c:23190 src/open.c:23330 src/open.c:23469 src/open.c:23623
#: src/open.c:23773 src/open.c:24750 src/open.c:24885
#, c-format
msgid "Loading failed for file: %s, Error: %s."
msgstr "加载失败的文件： %s，错误： %s。"

#. %d are the j,k indices for the window that is having problems. Please
#. leave as "%d" but move around as needed. This message lets the user know
#. that the range of inverse start and stop values is too small or that they
#. are beyond the limit of data points available.
#: src/proc.c:166 src/proc.c:278 src/proc.c:420 src/proc.c:524
#, c-format
msgid "Insufficient windowing range in channel %d, %d."
msgstr "在频道%d，%d窗口范围不足。"

#. The user hasn't transformed the data yet, so processing it is impossible.
#: src/proc.c:556
msgid "No transform for analysis exists yet."
msgstr "没有变换分析还不存在。"

#. %d is the j index of the window being processed. Please leave as "%d" but
#. move around as needed. In this case there are less data points in the
#. window than the zero padding will pad out to, so some points are going to
#. be lost (clipped).
#: src/proc.c:607 src/proc.c:628 src/proc.c:650 src/proc.c:671 src/proc.c:693
#: src/proc.c:714 src/proc.c:740 src/proc.c:761 src/proc.c:783 src/proc.c:804
#: src/proc.c:826 src/proc.c:847 src/proc.c:883 src/proc.c:904 src/proc.c:926
#: src/proc.c:947 src/proc.c:969 src/proc.c:990 src/proc.c:1016
#: src/proc.c:1037 src/proc.c:1059 src/proc.c:1080 src/proc.c:1102
#: src/proc.c:1123 src/proc.c:1152 src/proc.c:1173 src/proc.c:1195
#: src/proc.c:1216 src/proc.c:1238 src/proc.c:1259 src/proc.c:1286
#: src/proc.c:1307 src/proc.c:1329 src/proc.c:1350 src/proc.c:1373
#: src/proc.c:1395 src/proc.c:1425 src/proc.c:1478 src/proc.c:1533
#: src/proc.c:1557 src/proc.c:1581 src/proc.c:1637 src/proc.c:1670
#: src/proc.c:1719 src/proc.c:1770 src/proc.c:1794 src/proc.c:1818
#: src/proc.c:1872 src/proc.c:1910 src/proc.c:1942 src/proc.c:1975
#: src/proc.c:1998 src/proc.c:2022 src/proc.c:2051 src/proc.c:2084
#: src/proc.c:2112 src/proc.c:2141 src/proc.c:2164 src/proc.c:2188
#: src/proc.c:2215 src/proc.c:2246 src/proc.c:2278 src/proc.c:2311
#: src/proc.c:2334 src/proc.c:2366 src/proc.c:2404 src/proc.c:2439
#: src/proc.c:2468 src/proc.c:2497 src/proc.c:2520 src/proc.c:2553
#: src/proc.c:2590
#, c-format
msgid "Some clipping occured in channel %d. Increase zero padding."
msgstr "在频道%d一些剪报发生。增加零填充。"

#. The user has given an offset of zero which gives divide by
#. zero errors when the data is in a linear scale (e.g. not in dBs)
#: src/proc.c:2349 src/proc.c:2387 src/proc.c:2536 src/proc.c:2573
#: src/open.c:18926 src/open.c:19124 src/open.c:20072 src/open.c:20268
#: src/open.c:22601 src/open.c:22755 src/open.c:23485 src/open.c:23639
msgid "Offset must be nonzero for linear measurements."
msgstr "偏移量必须为线性测量非零。"

#. The user is trying to perform a transformation without having
#. opened a data file.
#: src/proc.c:2747
msgid "Open a file for analysis first."
msgstr "打开一个文件的第一个进行分析。"

#. Title for a window that allows the user to change the way the
#. plots are displayed
#: src/disp.c:1074
msgid "Display Properties"
msgstr "属性的显示"

#. label for a button that allows the user to change the font/size/
#. style of the labels for the axes.
#: src/disp.c:1092 src/disp.c:1158 src/disp.c:1258
msgid "Axis label font:"
msgstr "轴标签的字体："

#. label for a button that allows the user to change the font/size/
#. style of the numbers along the axes.
#: src/disp.c:1095 src/disp.c:1161 src/disp.c:1261
msgid "Tick label font:"
msgstr "字体轴数："

#. Label that will be displayed along the horizontal axis.
#: src/disp.c:1098 src/disp.c:1164 src/disp.c:1291
msgid "X axis text:"
msgstr "X轴文本："

#. Label that will be displayed along the vertical axis.
#: src/disp.c:1101 src/disp.c:1167 src/disp.c:1294
msgid "Y axis text:"
msgstr "Y轴文本："

#. Title for window that pops up when changing the font/size/style
#. of the labels for the axes.
#: src/disp.c:1120 src/disp.c:1186 src/disp.c:1314
msgid "Font Selection for Axis Labels"
msgstr "轴标签的字体选择"

#. Title for window that pops up when changing the font/size/style
#. of the numbers along the axes.
#: src/disp.c:1128 src/disp.c:1194 src/disp.c:1319
msgid "Font Selection for Tick Mark Labels"
msgstr "字体选择轴数"

#. Whether the graph for the inverse domain will have multiple plots
#. displayed, each corresponding to a different value for the j index.
#: src/disp.c:1209
msgid "Multiple plots for Inverse Domain"
msgstr "超过指数相反的域"

#. The text that will appear as a label on one of the radii of the plot
#. segment
#: src/disp.c:1269
msgid "Radial axis text:"
msgstr "径向轴文本："

#. The text that will appear as a label on the outer arc of the plot segment
#. (normally will have the value of "Degrees", "Radians", etc.)
#: src/disp.c:1272
msgid "Azimuthal axis text:"
msgstr "方位轴文本："

#. Whether the graph for the batch results will have multiple plots
#. displayed, each corresponding to a different value for the j index.
#: src/disp.c:1346
msgid "Multiple plots for Results over index j"
msgstr "超过指数结果J多图"

#. Whether the graph for the batch results will have multiple plots
#. displayed, each corresponding to a different value for the k index.
#: src/disp.c:1354
msgid "Multiple plots for Results over index k"
msgstr "超过指数结果K多图"

#. The user is trying to run a batch process without performing a single
#. file test. Asks them to do this.
#: src/open.c:214
msgid "Perform an initial test of the parameters first."
msgstr "执行的第一个参数的初步测试。"

#. The user has changed the start/stop etc values since the last single file
#. test. Asks them to repeat a single file test with the new values.
#: src/open.c:220
msgid ""
"Parameters have changed since the last test. Retest with the current values "
"first."
msgstr "参数已改变，因为最后的测试。复测与第一电流值。"

#. Asks the user to select or create a file that will govern the batch
#. process.
#: src/open.c:226
msgid "Select Config File"
msgstr "选择配置文件"

#. Title for a window that builds a list of files to batch process and their
#. associated parameter values.
#: src/open.c:237
msgid "Configuration file generation"
msgstr "配置文件的生成"

#. Title for the column containing a list of filenames.
#: src/open.c:243
msgid "File:"
msgstr "文件:"

#. Title for the column containing the values of the particular parameter
#. that will vary from file to file.
#: src/open.c:246
msgid ""
"Measurand\n"
"Value:"
msgstr "被测值:"

#. Button to add another file and value to the list on the table.
#: src/open.c:249
msgid "Add another file"
msgstr "添加其他文件"

#. Error message when a batch file is saved without any files entered.
#: src/open.c:308
msgid "No filenames given."
msgstr "没有给出文件名。"

#. Title for window to select between cartesian and polar coordinates
#. for plotting.
#: src/open.c:24657
msgid "Measurand Variable Type"
msgstr "被测变量类型"

#. Button to select using cartesian axes.
#: src/open.c:24657
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed.
#: src/open.c:24657
msgid ""
"Polar\n"
"(Degrees)"
msgstr "极性(度)"

#. \n refers to a newline to help the text fit on the button nicer. Feel
#. free to delete or move as needed.
#: src/open.c:24657
msgid ""
"Polar\n"
"(Radians)"
msgstr "极性(弧度)"

#. Asks the user to select whether the scale will be on a cartesian or
#. polar graph.
#: src/open.c:24659
msgid "Select Measurand Type:"
msgstr "选择测量类型"

#. %s refers to the filename. Please leave as "%s", but move within the
#. sentence as needed
#: src/open.c:24866
#, c-format
msgid "File: %s successfully loaded."
msgstr "文件： %s 成功加载。"

#~ msgid "Polar"
#~ msgstr "极地"

#~ msgid "Text size:"
#~ msgstr "文字大小："

#~ msgid "Variable Parameter"
#~ msgstr "参数的重要性"
